今天去了坐西鐵

感覺非常好。。。
乘客相當安靜

往屯門定紅磡方向?